lg 係咪想執笠

g8 都冇乜心做，仲hea過sony 拎部g7出嚟當新機

上下條邊仲要粗到仆街

睇咗做IG

不過執咗佢好過 G5港版連8.0都未有/根本冇諗過整埋佢

我都係

sony lg htc呢d廠 唔夠上面apple 3星鬥 又比下面d偷技術既大陸機做爛市
仲要唔係google親生仔光環加持 點玩啊

應該打算放棄手機市場

2019 仲搞埋靜脈解鎖呢啲唔等使嘅野

佢出唔出新function都好
lg d機真係中過一次伏唔會再買
唔止我，身邊用過既，都話唔會再買

但係餡嚟講 其實有誠意過G7好多
起碼舊電去到3500 加埋oled同新u 應該擺脫到倒水電
主鏡頭亦都唔係cheap野imx351 前鏡加埋AF

嚇親 執左以後邊度搵J圖

其實外觀冇咩點變 sony咪又係咁

其實g4燒完 g6 g7都唔差
但feel到g5模組大失敗咗之後佢冇咗動力咁
g8 手勢操控 同埋 掌紋解鎖
唔可以話完全冇用
但唔會係大多數情況用到囉
垃圾gimmick嘢
上下巴仲粗過g7真係唔知想點
以為有sod係為咗走m字額 又唔係喎
連我月最鐘意嘅ips lcd 又轉埋oled
唉
只能講，個spec 正常，係吸引力明顯冇咁大

都一樣㗎啦
ig根本唔應該存在
假follower文化
製造咗大量所謂kol 以為自己有咩咁出名

係囉 LG 定IG 分唔到

我細佬番口卓
佢冇中到

無咩吸引力，平平穩穩，抄埋*** S10 策略，大、一般、lite 版都齊，V40用家情可以況

你係咪冇朋友咋用落唔覺有咩負面評價喎

其實g6 g7真係已經冇乜事 放過佢啦
但佢今日呢個發佈會玩自

我講緊成個ig風氣都好有問題
社交媒體近呢三四年不斷變質

個手掌控制睇到笑咗，佢以為係高科技但現實係用錯咗喺電話，咁樣控制我聲控唔好

我睇佢呢個3d cam 配合手勢
其實一定係未來配合hologtam screen （電影嗰啲投射mon）嘅必要技術
但呢啲咁嘅mon冇返十年廿年都唔會有
而家呢個時間點去睇真係得啖笑
現實又會一定係fick極都冇反應死死氣撳個mon

而家啲機都唔賣得，邊有錢創新

g4,5 太傷

廢到笑 懶高科技🤦‍♀....

g6都係上個月先有，g5我諗...

lg最錯就係更新慢
g7仲未上pie tim

G6港版係6月上
G5港版唔會有架啦

Facebook都未執，Ig點會執

LG用過一次，冇下次

出街咁用手機 會唔會比人笑死

願大能與你同在

找唔到 三叔s4眼球滾動 gif

吖 勁吖

個腦load咗仲Instagram
仲心諗g8係咩功能

垃圾泡菜野 係早幾年香港含韓 先吹奏

跟本冇料

仲廢過支那機

算吧啦 垃圾就係垃圾 兜唔到

同摺機一樣，概念係正，但現時科技做唔到

但幾神新奇喎

又M額

LG其實應該專心做Hi-fi手機市場

仲有得手勢cap圖 開app 教音量
喺街用係奇怪啲成個doctor strange

琴日咁岩考慮緊買G7+定fit，貪佢有DAC，今日新機發佈，G7+係咪有望跌價

same

係手機廢姐，人地家電市場勁到撲街

LG要買都係買v系列啦
G系列根本就用嚟撚鳩啲用家嘅半成品嚟 就好似vista同win7咁
g6嗰時 人人都用835嘅時候佢仲用821 到v30先用返835

倒水電我覺得係佢d software 寫得衰

用慣LG機

唔知重出唔出 Q系列?低階機 抵用過 samsung

我都係,
佢唔係好抵幫, update 真係做得好差, 好慢
機到近呢一兩款問題都唔算好大同好多
我想繼續用既原因佢聽歌電話黎講, 真係幾好, 感覺好過IPHONE

非引戰
LG邊部? 依家到幾多月更新

覺得佢個moon同個外形好唔錯
不過用開都知倒水電
由可以換電變做冇得換

本身對LG有D期待
見到出部咁既機真係好失望

抵la, 雖然功能唔錯但qc差

利申:用緊佢d電腦mon, 但手機不了

v50仲不知所謂

G6
2月好似

G6港版暫時係keep住有security patch
但係G5港版做咗孤兒感覺真係好差

的確係，當年部V10一過保養即刻死機
完全無先兆，突然自動熄機開唔返
個陣返緊工而我無後備機
以前換機都只係因為舊機速度跟唔上時代
忍受到其實仲可以用
但LG可以垃圾到咁
永遠blackllist

以為IG

個ui係順手嘅

design同v40無咩分別

仲有部V40 5G

Ig 定 lg

睇錯, fake news
唔知有幾多人睇完會想買

根本就係V40 5G版 你當佢好似上年部V35就得
好多地方都係啱啱先出V40 如果真係出部全新機咁點賣

LG機有DAC 屌打其他手機
利申：V30用家 如果唔聽歌一早轉會

v20轉左v40為左聽歌

由 g5 加 hi-fi plus到而家 g7+

佢d effect 全部都唔用，加左反而差左
G3聲底好似唔錯

特登出到咁黎谷V40 銷量，話哂V40 出左冇耐就出G8/V50’s

唔夠資源咪唔好出住囉
依家搞到咁